［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #210

開快d啦

置頂
REKKLES=食屎狗罪狀:
1. S4見到ALL勁之後轉隊,點知比成班人屌保KDA,見到FNC MSI同SKT打到GAME5就返左去
2. S7WC自己累輸全隊之後係到做戲,GAME3 打最好係SOAZ但係做到好似靠自己咁
3. 做戲時中國女FAN屎好落答 立即放話中國FANS好親切好熱情想去LPL打 不過無任何隊伍理
4. 今次MSI AD排名排自己係第3AD,點知最尾保KDA保到仲廢過越南AD
5. S8MSI剩係識保KDA令到下路例牌輸線,連越南仔都唔夠抽,累輸今次表現最強中路caps

ad差距大得好撚誇張

屌1001又冇人開

ming

Fw 第四4/5係咪應該ban 而家rng 隻上路，俾佢強控兩獲咩都死

AD LEAD 4K

4K LEAD UZI

Uzi

要靠moojin smite了

ad位差100cs

比人屌打

輸一百兵點打

uzi 玩哂野咁

22 min flame horizon

下路個下太傷

大腿 死去

4 強應該fw 打kz 鳥

Betty屎都冇得食

世界頭幾AD比人屌壓100CS

MLXD

First pick gp

韓仔Bo5應該勁d

FW LPL隊私家雞，打KZ可能仲有機偷到一兩場

靠AD開戰
閃尿狗D BanPick

比uzi順風場 應該未輸過

Rng 贏硬啦

超級養狗大法

唔止betty
根本全隊都推唔出去

電狗AD sup都係後手揀，居然仲可以被屌打
真係膨脹輕敵到過晒火

mlxd: 小狗家裡的野區全都是你的 慢慢吃

Ad輸5000

幫hanabi首搶真係浪費左
佢意識有時真係好差 比人gank死好多次

dllm頭三日6-0咪又係4強打kz之後收皮，有撚分別

Rookie係咁

呢個陣我諗唔到點樣反cup

毒撚都係唔好咁自信好啲

AD cs

除非某個人出現

咁多英唔搶 搶隻gp 係到派膠

0 engage comb

保下路贏
點知未6lv已經輸

FW首搶係鐘意拎comfort pick睇路先

jg係上路露左頭 下路唔比人gank爆有鬼

一箭陣

on9韓服第一比人屌打 怪乜撚野上路 ad輸2lv打撚咩

Mlxg呢場表現唔差過karsa果場

uzi今場撚埋betty可以完成撚狗大滿貫

懷疑Moodjin真係pick錯英
一pick Zoe果時 Maple即刻耍手擰頭

點解唔搶ez先

仲要betty自己trade到無晒summoner

無坦ON(

追住黎屌

根本唔係輕敵 係唔識其他英

亂9咁打都贏

直衝面上
BP唔好啦

上未6姐
上有大冇可能dive到

船長果陣4lv

打落ornn度完全唔痛

其實gp first pick 無爆線真係算係咁 pick出黎明顯係想6lv放大係下 下路咁快就爆線 真係無理由怪個上路

其實小虎回勇都好關鍵

uzi個個都想殺

Ad 打人rJ 電電狗

韓服第一AD

UZI 扭屎忽花

仲有無人敢講uzi唔係世界第一AD

前期陣打唔穿就係咁

fw諗唔到點贏

本身對電狗不期不待都仲好 而家睇班煌國on9仔打飛機 dllm

拿拿聲推一波完場
想睇歐美大戰

點會唔識
蛇蛇出名玩開戰sup
pick索拉卡真係黑人問號

會唔會pick錯zoe

無坦
趙信切入gg

佢為咗放隻眼
搶唔到2

GK上路太大想頭
平平你下路先易俾人搞爆又冇閃

係咪應該BAN哂UZI D AD

知唔知咩係屌打？
而加望下uzi同betty分別就知

ez+卡瑪本來就好撚惡+駕駛員uzi
如果首選ez唔係gp會好好多

冇坦連拖後期既本錢都冇

點解小虎唔閃大 要放e先
Uzi a都夠輸出啦

而家真係用腳打都嬴

5Ban Uzi

如果moojin前期唔gank上路 下路一定唔會咁早爆炸

仲有40秒點捱

講緊AD

frontline ADC

唔似 karma ez zoe 你係塔底都隨時比人poke死

瞬間蒸發

Uzi
Ban ez?出蟲仔
剎雅？

karsa同moojin一樣都係r緊d陰

1ST SEED

台狗?

下路戰犯

算啦
基本上uzi屌打曬今次全部ad
你因為咁話betty廢其實好難比

電電狗

電狗有第2 偷笑嫁啦

黎料
大清

uzi完全outclass

Uzi開心到

Pick錯gp 應該選ez 逼佢選kog 前期打穿佢

台狗

船長6LV都未有,加隻GRAVES諗唔到邊到黎自信可以塔殺ORIN

BETTY 又話自己好勁???

越打越有

台狗 哭喪啦

Uzi MSI KDA幾多

Kaisa ez都應該非ban即選

有冇人覺得uzi個樣好有喜感

有邊隻主流ad夠karma+ez對線

根本FW BP出晒事 同打SOLO有咩分別?

Uzi上曬身點打

Yes allin前期

歐洲好多支那狗

RNG會唔會想證明自己 專登簡KZ

TL打爆食屎狗gogogo

我估得KSV可以過到兩招

Ps 打手

好似6-0果日有PTT話1ST SEED拎硬

EU主場都咁多蝗

最撚on9係咩試陣 讓賽論

跳兩跳就4個頭

11場都穩定有表演

魔甘娜加女警

No, 有邊個ad夠uzi對線？

隻sup出事多過ad多d喎
同埋ez betty舊年都有出

一句講曬 uzi onl9

今年rng贏既場次uzi都打到癲晒

今次真係話俾betty聽咩叫世界第一ad

pray唔算 dl都唔算 食屎狗就收皮

世界第一ad唯有uzi

係 試走埋個seed1

屌
連登原來咁多支那人
快啲含uzi條撚啦

其實係唔放得karma
四保一或者下路MING打線都好勁
對線唔關實力事都輸咗俾EZ+ Karma

fw 有幾場唔應該輸啦
抵第2

自己的seed1自己throw

karsa揹書包去邊

你都痴撚線

uzi真係勁 關咩野支那人事 痴線鍵盤戰士做到你咁

真正1打9
連faker都要讓開

你咁講唯有比個 你

ashe + soraka 咁難打 ez + karma架咩..
電狗仲要後pick

今場好睇
睇下食屎狗定大清喊

準備歡樂場

BP根本柒到仆街
首pick gp知你又係靠大技支援下路，直接出卡瑪ez趙信打穿
FW未到6lv就爆左 成個套路收左皮

g持TL 咪撚再pick燼

去Fw度 打返rng

以事論事uzi 係勁撚到癲

soraka = free gank

有冇人仲記得Bang

做乜亂尻咁PICK

清佢地俾rng克架

唔係第一日既事 最撚鍾意用埋啲蝗term 又要屈埋台灣人做支那仔

艾希前期穿唔到就玩完

話佢勁就係支那人？
咁你仲睇乜春比賽 死番去幫你老豆含撚啦

趙信個pick幾緊要
fw想copy番上場打kz狂刷你野區
但係rng一開始就唔同你野區打,fw就唔識得應番

五毛想人覺得個個香港人都係盲反

返大陸啦五毛狗

對線爆左先比人咁易塔殺到..

ssg最風光果陣都係比rng禁住黎砌

第一輪2贏3敗 打到1st
點到你唔服

唔計gp
一個uzi=對面4個加埋

索拉卡無jg cover真係任gank唔嬲 我唔覺得下路係最大責任

台狗串先

呢度係LOL比賽啊 憤青翻去打飛機啦

電狗夠膠啫多得

tb 句 打爆我

Riot成班講波佬都係支那人

Uzi 隻外掛邊到有得買？

痴撚線

我覺得TL好勁
我係美國人

電狗係咪多數都打KZ
RNG冇理由揀KZ掛

TL Gogogo

soraka打線本身就弱

ez同karma既poke足夠佢地係咁換血

ashe比起poke佢更重於佢招大

前期一定冇ez咁好打

呢兩個加埋咁打可以唔爆既可能只係得uzi

fw對混淆位太草率
其實soraka換娜米會唔會好少少

唉屌又要睇條TB高潮 呸

上年11-0

第1波想塔殺人上路點知自己下路比人打爆左

有法洛士 艾希 加多隻karma
點比你打穿呀

而家仲要阿狗手腳熱
好撚好打

揀soraka唔 cover下路真係free gank

betty第一rd咪贏到uzi線，不過冇爆

karma對線壓制力太強，加上moojin去上dive，下路比人gank爆左一鑊就玩完。是

樓本下路counter問題其實唔係好嚴重 最緊要係邊個攞到勁嘅英 後選黎托jer咩

連登仔理論
讓賽 藏招 贏太多輸下係好事 出氣袋 唔出國唔洗比人研究
仲有無

打機姐 下下政治化有咩謂

rekkless咁易食 唔FNC都對唔住自己啦

痴線招q十射九中

勁既吹奏下有乜問題
佢真係屌打曬全部下路adc,咁叫佢最強都不為過

塔殺死硬

電狗咪一樣易食

呀邊隊邊隊出去仲好

uzi勁唔代表betty廢wo 今次msi佢算ad表現第2好啦

Fw陣點黎都係全部上6開大殺人
Jg應該圍住下路做視野 on99走去塔殺，老實講就算拎到上路頭，下路比人雙殺都係輸

所有野抹左佢
閃尿狠回歸啦

我就覺得唔係咁難打 但就實力差距 閃電狼後pick 佢地自己都認為呢個組合夠打先選

UZI:我覺得下一場比賽會非常精彩

又唔好咁講 今次中國都係勉強成功簽證
差d連國際賽都冇得打

karma, ez本身對線都惡
ashe又得招w, 等sm

KZ 狀態好差喎

返去支那飲喜茶啦00後 有咩唔政治化呀

岩岩直播段片話uzi打線每下都q得中對手

先唔理Uzi 1v5 , rng都半贏bp 中路贏 下路贏 上路平

Riot台果個4個評述=支那人

咁點解要後pick ez+soraka應對 有冇更好選擇？
我覺得AD揀希維爾好似好d

梗係精彩 睇菜雞互啄

Ashe 5.3k

其實輸真係唔太關下路組合事

普通d咁諗,佢pick 索拉卡根本就係為左等艾希可以舒服d 頂住ez+ 卡瑪呢個組合上到六,再拎大箭帶風向咁

而唔係為左咩打線勁之類

只不過前面ming 用W閃+點燃一波逼哂佢地兩個閃出黎

mlxg今場又正正常常落去dive就死

死一次就爆了

隨時笑到訓唔著

但大師兄有講過SORAKA 對線好煩 咩一食兵無啦啦比佢Q左百幾二百血

係
FW JG拎葛雷夫想打1LV入侵 前果幾場都有板睇
但呢招karsa用 唔通唔識點解咩

FW叫做又上左堂

就算ＴＬ頭先被RNG 屌打，大Ching都唔會對線期就輸１００兵啦
根本成隊ＦＷ就係以為出ＭＬＸＤ可以輕鬆打，結果被人撚到仆街

我隊友 緊記得

算啦
佢哋應該好自豪自己係uzi既fans
同現場叫RNG啲人一撚樣

寧願泡菜做一世冠軍都唔撚要支那狗

實力差距令前面嬴線都好緊要

uzi 今次msi癲撚到韓仔論壇都有人吹佢世界第一ad

歐美個d唔洗講 直頭話佢外星人

上場moojin用

叫佢同現場班蝗蟲講啦

讀心神探

依家呢個meta太睇對線嘅主動權 下路輸到仆街 上路最多平 中路又平 變左moojin有少少優勢都入唔到野

其實個BP咁撚差 可以點撚打
又無坦 索拉卡又0作用 艾希最後都係無出水銀
人地加個速就開到你戰 AP大邊個即秒啦 索拉卡補條撚毛血？
一開始下路果波望到JG行落黎都唔走 可能有一個唔洗死呢
表現係6-0之後急速下滑 相反人地Uzi愈打愈有
都重揀咁既陣 0 - 3出局算啦好嗎 抵畀支那狗串

咪係 都唔知關支唔支那咩事
佢係支那人，唔通玩得勁都唔讚得咩，癡撚線

主q 加ashe w 換血

首搶船長 比顎爾counter
揀索拉卡 比卡瑪counter
on9 bp

Uzi呢兩日上晒力

Fw vs kz bo5

台港澳唔撐
撐支那

佢d q痴撚線
之前睇佢直播都差唔多下下穿兵窿咁射中對面
q一下又中了，q一下又中了

準備俾叉燒屌

而家5毛連遊戲台都唔放過 好等錢洗？

其實真係唔知點解照到mlxd都唔後退 留係塔底一定係等死 點解唔搏一搏

虎帝講野幾圓

唔敢講KZ/ FW

TL 應該學下RNG BP
交哂比大師兄CARRY
打食屎狗夠打有突

但明明賽前個個話Heart On9
又咩FW已贏

呢個翻譯好咁多

未去到差既 佢地個pick係想解中路r 廢左佢地中路 又有開戰又有poke 但就係下路穿太快 完全搞唔店

到100既時候已經唔係對線期啦其實

入野既其實有艾希R+索拉卡R,就算佢兩個比人壓到係塔底含緊撚,支援都唔會話輸蝕好多

只不過本身實力既差距令到個問題顯現出黎 本來應該係用黎支援MOOJIN入侵既combo變左拎黎雞姦ming

其實對線期7分鐘已經完左

小虎答得幾好

我自己覺得RNG BP>FW
我都唔太明soraka+ashe點贏EZ+KARMA
係驚graves,但竟然玩趙信outplay返

一黎betty自信pick

二黎我估蛇蛇唔簡其他英係想保好d betty 而其中soraka可能佢都比較有自信

三黎上面有人講左jg冇cover mlxg黎個陣退得唔夠徹底 低估左對面既傷害

四黎最重要既係 佢地低估左uzi 冇諗過難打到咁 對線招q平時有5成中都算勁 佢係每下q都中 真係就算簡其他ad都應該無咩分別

唔好揀燼啊仆街

已經講到好似一定揀TL/FNC咁 雖然正路

根本幫上路船長放棄下路已經係錯,船長前期廢撚到咁,叫佢龜塔孤兒食兵偷錢咪算

打RNG一定要針撚死佢jg同下路,幫上真係on99

咁又屈毛
唔抵抗下
遲早文化入侵
啲00後又拜uzi
大叫我是中國人
我撐rng

叉燒分分鐘已經中風直接送入台大醫院

船長=任何人被counter
單純6lv下路唔會被dive

唔諗下對面up其實係karrma

小虎話打邊個都一樣 咁你揀左KZ佢啦屌 咪撚揀TL/FNC

近5場 uzi殺4x個死2次

好正常 無理由揀kz

唔想同啲盲反拗
自從下路gank完對線期已經完咗啦

之前記得rng po 過 LMS 贏LPL 既次數唔夠10次

係 佢啲q好失驚無神射出黎 避都無得避
所以旁述話導致人地對線好辛苦
企到好後食唔到兵

EU food POGGERS
笑死

太耐無睇比賽 想問下點解EZ會帶tp!?

好想屌余霜

現場d 人係咪走哂

KZ可能比個大驚喜大家，廢個隻都唔奇
都唔係未試過

sjokz頭先果下Ar

還番d金器俾人啦

其實fw未必輸畀kz 不過再出無cc無坦既組合就唔敢包

單純欣賞選手個人技術都俾你屈支那人啦

同人講屈毛

源自rng able
據聞係佢成日死 所以咁帶 但應該係9up
之後係韓服興左 D選手覺得幾好就拎左黎用

集氣 TL唔好再出燼

人地既形狀啦

BO5電狗你諗下好啦

睇唔到呢到有人吹奏支那
淨係吹奏UZI

uzi幾時出隻汎俾大家J下

首搶gp真係on9，易比人counter易比人gank，又要2件裝後先有用，拖慢前期進攻
根本唔值得浪費first pick

ez betty今次msi都用得幾好，點解唔首搶ez
同埋要打對線pick morg好過soraka，要保ad就tahm

uzi 11場 最柒個場都係平線 其他全部贏線

真係jg錯
保住下路打6lv就穩
走去上路塔殺 就算比你殺到 下路都已經冇未來

咁對線打少個heal咪差好遠

如果咁好彩 fw 打爆左kz既話
冠軍就一定係rng 啦

LMS係第一次MSI贏LPL一場
其他都係輸好撚多㗎啦

唔好再Jhin

Sup會帶架嘛

Lets go LIQUID

帶TP唔會打大交
所以打彈性先岩洗

佢玩隻隻adc都食左禁藥咁屌住對面黎砌
世界第一kaisa肯定係佢
ez既話全盛期bang都可以一比既

其實電狗靠1lv衝突拎優勢 從而贏
KZ如果睇穿左 FW都幾難玩

RNG打TL定FNC
都會像WE被3-0

因為此刻他們不在國內

對面打少個玩teemo都贏啦

講真 如果pick索拉卡都比人打爆既 你pick魔甘娜仲爆

無血咪返屋企TP LO
有雙閃既EZ都幾難比人捉死

RR ahq 贏過 edg 囉
跟住我都諗唔到邊度有贏過

做返私家雞有乜好嘈

韓仔BO5係勁，但打KZ可能偷到場
打RNG真係GG 3:0都唔奇

四個五毛

好似係一個主播發明呢個玩法
只係rng able 將佢係韓服發揚光大

大清上啊

依家係咪唔興SUP帶虛弱/點燃 好多時都係AD帶光盾SUP帶heal

舊年世界賽都贏過一場

因為ez佢機動性太高 對比起其他ad他打少一個半個heal冇咩所謂 仲要有偷錢藥水

佢疊完雙水滴之後個盾仲厚過heal

但其實letme都嬴線

唔坦就要前期打爆人地先囉，好似今日對kz

放OLLEH MORG個場咪輸線

Olleh morg 果場咪輸線

走A玩其他ADC成日唔帶heal要support帶

少血番去出水滴番黎再打過
早d疊魔劍掛

中國人話係IG隻AD開發 好似仲有寫落一篇攻略文
不過唔知係咪抄韓服就係

RR贏過幾次
JT AHQ FW

TL

yes 支那人扮鬼佬

b/p放karma出黎比人智商壓制啦
首選gp
對面一撚定係pick karma + ez 逼你第一輪要揀graves
你揀坦jg 就用番上一場套路用graves無限入侵
所以揀完graves 我覺得要揀牛 唔撚中路住
RNG第一輪LAST PICK就係睇住fw黎counter mid / jg
去到第二輪b/p fw已經入左死局
對面一定揀ornn, 要揀braum counter就下路一定穿
揀番range sup就打線未必穿 但係打團好難贏

15WC AHQ贏過IG

大清加油

理論上ez對線期帶咩都唔會夠強laning個d打
帶tp個concept就係將偷錢帶黎經濟優勢盡早發揮
同埋你要信得過隻sup d保同roam

Pray話係rng 走a怪

綜藝場黎啦
一戰決定邊個要做lcs契弟做一年

千祈唔好pick Jhin

你不是中國人嗎

2LV GANK左個Flash

fw 贏we omg
jt贏edg

支持大清送食屎狗番去食屎

佢走a太勁
普攻緊食兵果下都可以穿兩隻兵仔窿射招q出黎
好撚難避因為你睇唔出佢幾時射招q

main 打main 啦
jhin 打 tristana

佢用必輸燼就不了

之後GRAVES都逼左閃啦
仲要差D比人dive,係果下一撞2先贏
今次letme真係好撚穩

係都希維爾

???

兩邊都係第2輪先揀下路

S4睇到依家
Insec

ming原地食q 送f 送heal 送埋個頭都係輸20CS算係咁

過往lms每場開波對線操作已經輸lpl勁多
今年好左架啦
但都係不敵怪物uzi

有香港我唔撐咩,而家無呀嘛屌

msi lpl好似一路都係當lms係狗咁打?
好似fw第一輪贏rng個場係lms打lpl msi首勝?

最右個個一定係mlxd
咩都無做過

塔殺鄂爾.. 當人傻仔咩 又有魔開W開E

卡瑪推線洗兵太快 你想塔底尾兵都唔撚駛諗,一套RQ同ez poke真係屌打,仲用隻ez係uzi

結論:jg根本應該長期駐下等lv6配合艾希招大 走去幫上路船長真係唔知做咩

咁玩抖音都係純支持啲內容
唔好屌啲00後啦

英文台成班係度燈TL

又黎屈毛
同熱狗屌尻全世界港豬一樣
最後點

TB 估TL

計埋今日lpl10:1lms

屌那星上年鐘共條粉腸,HKA我都撐得落啦

Show Blocked User - 占士柒零捌

煩撚到唔知想點

1st seed 係星期五定六打

食屎狗比歐洲傳媒評為最失望選手

咩台

u仔

uzi

本土派糞青係咁，將就下

上年我都支持啦
屌你老母打食屎狗都比人炒3:0
group stage輸比入左group比人炒6蛋既外卡
諗起就嬲

香港A

誰是lcs契弟

大家今日撐EU定NA

我記得有張係key埋小虎佢地d頭上去

Rr同world cham ahq都贏過edg啦

ban malzahar

錯

經三場勝利
我相信dl同olleh矛盾已解決

同埋RNG揀NA或EU做四強對手
一撚定仆街

咪撚PICK燼呀我警告你

我支持本土,但咁痴線會唔會太誇

ban mal唔比200iq混分

認同啦 ez其實唔係對線勁既英雄 上面有人提到原來uzi 發發中 好明顯就實力差距 ashe w既poke 換血能力一定比ez 既q 簡單直接 mlxg都未落黎 已經比人壓到傻仔 兵都無左1波多d
重點 ez都未用佢既傳送快速回線 已經拉開兵差距

TL gogogo
我要見到食屎狗喊

歐美最強ad對決

中立球迷 rekkles唔值得晉級 caps值得晉級
好難揀

dive上冇用，喺上互farm仲有著數，就算殺到又點，ornn呢d英比船長殺到一次團戰依然好有用
但下路一穿就唔洗打

佢講緊msi歷史上，淨講msi真係第一次贏

爭奪最強小丑之位

ban曬ad
唔係又燼啊

唔通我去左平行世界

黎啦4保1陣 TL贏啦

無啦啦講抖音都唔知乜撚黎 過主啦屌你老母

卡瑪推線洗兵太快 你想塔底尾兵都唔撚駛諗,一套RQ同ez poke真係屌打,仲用隻ez係uzi

結論:jg根本應該長期駐下等lv6配合艾希招大 走去幫上路船長真係唔知做咩[/quote
船長未上六
兩隻都冇控
去塔殺ornn
唔cover下真係最大敗筆

ban大嘴.gif

大清vs 排世界第4既AD

大清撚狗

屌TL 冇LALA

一早要block 柒呢d 煩鳩鍵盤戰士啦
一邊講到同支那有關既都要反,另一邊一路睇支那做大股東既riot game
講撚到咁為香港唔知佢為香港做過乜撚野實際行動呢

終於唔係Jhin

TL ban2隻ad咁俾面

crown有教混分英係邊d
威寇茲 卡瑪 麗珊卓都ok

老懷安慰 終於唔係燼

大師兄kog

Kog

win ed

食屎狗又可以玩Sivir啦

繼續燼啦

逼佢出西維爾

BAN左馬爾 POB個樣即刻好迷茫咁

kog gogogo

not sivir

今場要相信TL會學到RNG呢個組合既宰制力

狗男女

對狗男女難打

食屎狗玩xayah:0

戰犯確定

大師兄證明多次自己

明明tencent 99%控股
係抵制就咪撚睇
睇直播睇AD幫tencent賺錢
垃圾

上路慎

下路奸父淫婦msi勝率極低

200iq:教練我想混分....

FNC打少個AD TL打少隻MID

當打個和啦

今場all in doublelift

一係SINGED一係SHEN

POB 用KARMA會比CAPS單殺

200iq rush左banner就可以混分
希望唔好出dmg裝先

少mid個邊點都會贏

一開始就第二輪pick

好期待邊個做lcs契弟要俾人騎足一年

又係你條奶共傻鳩

唔好借D二啦

四保大師兄

Btw 閃電狼個陣雪球會滾得快
同時劣勢又係冇得打

個陣有經濟壓塔Poke到人死
基本Zoe中一個E or 艾希中一箭就灌得死一隻

TL第4靈氣gogogo

仲有RR嘅

想支持大ching又想支持Cap屎 典算

食屎狗準備等陣訓係到啦

半年啫

dive上就算殺到都冇乜用，船長都唔係可以前中期打穿人嘅英，你話camille, jayce, fiora呢d英就話去dive建立優勢打穿一路姐

不過最on9係first pick gp
有ez唔搶

今場撐impact
上呀

逃跑之鬼

fnc後期好脆下

大清 = LOL kol

FNC

Impact vlad

every one else is trash

終於到impact拎carry英

血鬼打GP 得唔得架?

竟然唔係慎

吸血鬼屌打船長

佢不嬲個樣都係咁

睇id

pob吸血鬼廢要impact用

食屎狗玩xayah一定廢到癲

冇大坦好易比KOG幾下收皮
仲要有KARMA同青蛙補
惡啲都冇問題

今場靠vlad同kog

impact今個split有冇撚過血鬼

我要睇食屎狗喊呀

得扑頭一隻應該好易溶

fnc唔出soaz其實代表好想贏

Cap屎可唔可以去TL俾我支持下

已經預見招大點放

仲打緊，屌你老母

大清係咁震

綜藝大戰

R拉後再FLASH後

呔迫呀

呢場TL強開能力好勁 基本上一lead到經濟就壓住FNC打

top die要carry了

至於 pob躺好唔該

唔通卡碼 青蛙上咩

吸血鬼好打船長
船長一q就比人吸死
所以帶唔到偷錢

一陣食屎狗主場出局既話會唔會又喊

屌你地咪撚燈
我想大師兄贏

之後唔e

奶你老母
你D垃圾永遠睇人只有支持同反對
我對台灣態度係點= 我支持中共??
你又唔撚抵制LOL?

佢2016最後果場又係咁

呀燈訓咗未

無見過impact唔玩坦carry

嗌緊Fnatic定Team Liquid

Rekkles預備喊

FNC Gragas

Olleh隻青蛙

今次olleh隻貪啃奇到底表現如何呢

留係會場唔走
要全場嗌佢名先起身

睇bp應該tl贏

YES

賓仔

Bwipo

impact

賓仔impact

200IQ

Gg

byebye eu

FNClown

極限flash

隻上真心好廢

FNC爆炸了 15FF

吹奏impact了

做咩今界禁鬼多中路卡瑪

賓仔D SMITE好撚準

NA之友

出SOAZ啦

GP: 幫到呢度，TL加油

Flex pick?可中可support

fnc呢個ban pick好想帶下路優勢 但以食屎狗既性格 應該會好保守 拖到後期
tl 最廢既點 pob玩輔助型中路 雖然olleh隻貪肯奇麻麻地 但對方都無咩關鍵既cc 應該都唔難保大師兄

結論:大師兄勝食屎狗

靠caps瘋狂推爆pob去其他路幫手

GP: 再送多個就做多左架啦

TL嬴架啦,拍定手先!

想uzi拎冠軍
但好唔想隻河童混到冠軍
打10場雷左7 8場
明明出karsa 就好好多
夠穩 控圖好->成日估到對面jg位置
根本大buff uzi

3lv gank係咪傻左

GP:不想贏就不要贏,辣雞AD

指揮旗KARMA喎 caps清到咩

今屆保ad大賽
Uzi DL Pray

懷疑GP同rekkles有心結

兩邊都有條友唔值得有4強
REKKLES同POB

Caps真係慘

信不信我中離

睇下200iq會唔會on9出dmg裝先

變咗佢係英雄

GP Cap屎: 下去

想睇返啲技術carry型多啲
星朵拉 沙皇呢啲正

POB拎到press r英都叫做到野既

Ming用命去保

POB都叫可以支援
食屎狗一黎就走

起碼pob唔會滿血行街先
雖然廢

打左咁多場
我都有心結
cs比埋你，同我打d咁既傷

賓仔行另一邊
好彩smite完2 lv，唔係嘅話實爆

應該fnc4條友都同kda之鬼有心結

D中路發現自己唔夠caps maple打

瘋狂搞鳩impact

食屎仔更加黑人憎
FNC入唔到可以睇佢做戰犯比人插同埋睇佢啲演技

星朵拉咪又係press r

中路卡瑪第一件出旗好撚仆街，支援又勁

olay

太貪

NAEU Clown fiesta 名不虛傳

FLASH去GANK JM(

係咪打緊soloq live

怪就怪afs開發左呢樣咁無恥既樣出黎

兩邊都好勤力

菜雞互啄

啱哂小虎玩馬爾哈哈同卡瑪4保1

輸cs

最後隻雞

酒桶

fnc果陣好進取
希望唔好又打到妹下妹下

啱啱扑頭仔flash a一下就殺到impact啦

一定係uzi叫ming去頂
你睇下LPL Mic chat
uzi係會叫ming要幫佢頂

笑到我仆街

中路會唔會差太遠

200 iq 線又跑輸 兵數又輸 想點

caps極限舉重

200IQ廢撚到

5個頭都係上路

MSI卡瑪多數都唔係出旗先

pobelter瘋狂比人走線仲要輸兵

caps又舉重

隻卡瑪已經唔洗跑線都輸CS

好L廢

CAPS子走黎走去..

200IQ仲輸緊CS

caps走左兩三次線都多CS過pob條廢物

鬥舉重
eu果然專出中路

佢唔送頭算係咁

2年前既小虎
不過依家唔得了 有得抱大腿 唔洗自己咁辛苦練carry角

賓仔: all calculated

真心lms 第二名算好勁 人又冇錢又冇
相反lpl人多錢多都打到咁樣 真係

你講錯na?

垃圾POB

Impact cs

卡碼counter 塔利亞都可以輸

四個字
中國足球

caps同200IQ換隊啦屌

真心廢 卡瑪同土影都係互q洗兵

LPL今次有咩問題?

原來impact都輸咁多

broxah:屌我個頭呀

佢1lv冇tp回線

POB學下人地小虎點玩karma mid啦屌

200 iq d tp 唔知想點

1lv幫賓仔
番到lane都輸lv

咁就俾人撚走左個tp

屌食屎狗又搶

impact好慘，第一波酒桶拎頭，佢閃ignite交哂，要行上線冇一波兵，比人dive到殘
啱呢次又係酒桶拎頭
重點係幾次都死/殘都係1波兵入塔，頭又jg拎

1/0/0 唔駛0/0/0 完場 perfect KDA 可以R Flash 走

扮有roam 所以輸cs

cs 已贏

點解CAPS走左3次線CS仲LEAD緊

有啲grex決賽第一場candy既影子

點解karma唔學lck出旗幟
勁好用

好撚慘
如果多400$差好多

屌POB 招Q

tl gg?

FNC support 我都係覺得Jesiz 最好

好撚綜藝

放左兩次空曬

笑咗酒桶E唔中都閃

naeu clown

OLLEN同POB太雷

pob
真的擺明躺分

Pob真係好廢

每次都交雙招得個助攻，仲要每次都冇1波兵

yolostar

pob就係咁垃圾，無論幾時你都唔會覺得佢有表現

TROLL撚夠未呀POB

食兵食唔嬴阻對面食都好丫

佢有下多手普攻多下 唔係唔洗死

黃星？
雖然都好多經典膠作
不過call黎計應該都幾好

好似睇緊白金場咁

POB個種廢真係同codydone 有得揮

pob

broxah: kill secrued

廢物POB同CAPS真係好大對比

有去質器

最記得thresh

唉屌NA食屎啦

Caps跑線唔洗本

TP做乜 你仲有3隻兵WOR

中路真係食屎..impact都輸緊兵

TL似乎已經玩完 燈到食屎狗入四強

poggers

TL爭氣少少啦

用食兵器頭4隻=冇用

屌pob真係廢到笑
行左行右q又唔中

POBELTER個種廢老混分味真係場場都聞到

驚佢E閃

POB唔出旗

200IQ垃撚圾到

TL GG

如果係TSM唔會連Group Stage都打得咁辛苦

pob:我唔食外援位吹呀

impact 100 cs未？

人地roam完都仲輸cs

4200 dmg
personal best@15 mins

頂到後期有KOG同VLAD

fnc 中野好進取 tl要靠食屎狗拖後期了

係
應該10分鐘已經5路全爆 唔洗比false hope觀眾

係 直接0-10返歸

impact幫隻jg拎咁多著數，但jg唔係好做到野

Sor 講錯 係na 先啱

Impact又比人強姦

屌pob真係笑話

呢幾下pick搞乜鳩

diu你個閪pob

caps: 好撚重啊

洗唔洗咁廢呀

bye tl

完啦好嗎

No eye see

na打eu真係好撚好笑

pob做乜9

Bye NA

NA冇啦, POB太ON9

做過d咩 200 iq

na=joke

CAPS肥到傻左

Caps超級舉重，再睇下個pob

仆你個街真係冇撚用嫁wor
賣裝出眼石做support 啦屌

20ff算啦

Pob廢撚到

POB冇死咪可以TP上去lor

FNC除左食屎狗全部都好carry

CROWN有CHAMPIONSHIP有冠軍
同埋人地S5,S6勁過一排
POBELTER?

-200IQ

輪流送

食屎狗: 開大flash前留人(1/1) 可以保kda了

olleh 都幾troll

TL不如搵我打啦 都係pick隻on9野 行行企企 送下頭 我都得啦

TP放置器(無用)

TL唔好急呀 夾住再等等食屎狗會自己送頭架啦

5/1/2 VS 0/1/0 仲要輸CS

caps一打五之餘仲贏到cs
屌你pob

200iq咁玩法同掛機有咩分別

200iq 中路差距大撚到,又俾人跑線,又輸人兵

我覺得比銅牌main talon/zed仲勁過佢

olleh盾都唔開就死

你幾時喺度架

屌你老母200IQ

唔知大家有冇睇g rex打電狗 第1場 又係卡瑪同貪肯奇 其實個戰術幾靚 中路b左/上去上路gank 貪肯奇就帶埋ad 同卡瑪一齊推中 tl完全無戰術可言

OLLEH成撚日幾個自己友圍一個都係佢拎頭

你可唔可以完場先上水

贏返啦
2隻

食屎狗唔會送 只會走 應該搵人行去嚇下佢就得

impact同DL多得POB唔少
諗吓CAPS走咗幾多次Side lane

又輸返啦

好想tl 嬴大快活

開始覺得olleh 要搞到tl 仆街啦

grex應該打得好過TL

佢得1個頭

Na marco
推兵唔推塔

olleh同POB兩個垃圾

我贏你就易者

Caps真係好撚勁

TL隻中路有乜用

pob隻karma正常小小
impact就唔洗咁撚慘

好耐冇見
等夏季你喊比我睇

屌 閃電狼輸tl果場就係比DL攞到頭carry 依家你sup攞頭咩意思

OLLEH

想問下，dl成個msi玩咁多場燼原因係咩？

屌OLLEH又食要DL FLASH

食屎狗放生大師兄

乜原來唔夠吞咩 幅牆

屌你老母IMT雙恥

22分鐘 唔知做乜柒咁可以輸6.5k

因為佢知TL唔會捱到去後期

Na marco

又變番第一日果隻OLLEH

揀隻karma中，比人係咁roam
屌你推唔掂就出banner留佢係中啦

食屎狗真係手持和平之炮

好想TL贏懲罰食屎狗但自己唔爭氣

總共有3件喎

其實我真係唔明FNC啲龍CALL係點
場場都係咁輸龍
次次龍就返 佢哋都唔會去龍區拎視野
咁大優勢都俾人拎到2條火龍

Xmithid集gragas真係

想睇rekkles喊
加油大清

原來賓仔jg唔差

impact一個zone out 4個 會戰都係輸 點贏

+1

等大清三件裝

2

pobelter點解可以咁廢，係從心底裡散發出黎個種廢

岩岩重播小龍會戰
無睇錯 食屎狗淨係用QRE打人 無A過

輸少當贏啦

OLLEH POB 2條撚樣TROLL夠未

3

+3

仲係一件甲都無

其實贏左 係比caps 黑位偷到雞

因為另外4個仲打緊火龍

屌

molamola

唔洗睇了

清.......

caps勁撚到

玩撚完

hyli開得太靚....

GG

olleh做乜9

na88

貪啃奇係咪olleh既成名作

咪係，廢就出支旗阻下佢走線啦
去質器都係得6次姐

200IQ+OLLEH

屌你老母食屎狗402

見到402就唔開胃

Olleh玩到好似同DL有心病咁

扣招吞泥做物9

Olleh？

olleh真係......

一邊隻中路舉重勁到傻,另一隻有得躺都唔識玩

又做乜鳩

下路做乜鳩係巴龍

on9 ad+sup開巴龍

OLLEH???

olleh

tl下路今場第幾次比caps一下w 2個

比食屎狗刷kda

車長做乜鳩

Caps種玩法先似想贏

151

可以話自己carry

痴Q左線呀

olleh冇吞咩屌

支持FNC打撚爆TL，TSM先係NA一哥

將uzi放係tl會點

車長真係冇撚得頂

屌 olleh pob>食屎狗 2大於1

今場食屎狗打得唔錯啦 又屌

tl cup到派skin

sup同中太廢，做唔到1保4

uzi爆血管而死

大清係咪屌7 OLLEH
跟住OLLEH送佢去死

tl有救啦

olleh生性d啦

200iq d damage 究竟有幾多
好想知

9k lead FNC

但你仲叫緊佢食屎狗

英文都唔識

擺明CAPS CARRY

打唔到因爲佢應該唔識英文

其實邊隊贏有咩分別 都係比rng收皮啦

睇黎無得睇rekkles喊

Rng 話左你知 會小組第一

收皮啦tsm

仲tsm

uzi應該會屌鳩pob shield都唔識放

花名姐 好似小狗咁

NA EU都要分個高低

食屎狗係冇用姐，點知對面隻sup直接玩送頭

你估入左四強唔洗喊咩

如果咁都燈到真係以後唔拜神拜海燈算啦

換走隻米奇再講啦

話說Caps今年真係明顯勁咗好多，上年成日on9死

硬係成隊tl學中文啦

都唔撚明點解200IQ仲會係pro scene, 平時打soloq 已經俾人打撚到仆街啦,求其一個韓國路人都勁撚過佢,咁都仲有得打比賽

uzi 肯入隊個個即時上身識講普通話啦！！

impact都算係咁啦

點解可以玩KARMA都咁廢

呢個真 重要過冠軍

200IQ同車長 我屌你老母

究竟pob有咩用

唔食外援位

IMT 想轉佢做SUPPORT 佢即走居然有TL收留

賣笑第一？

因為佢係小數na本土mid
好似tl咁用晒外援位無咩得簡

反而impact唔錯
Olleh仲係76咁 反應慢撚到

其實酒桶用Fnc skin就知咩事啦

olleh 開頭果下9交閃
帶起左成個fnatic 風向... 針9住佢無閃黎打

impact:屌你班仆街廢撚完未

rekkles招大做乜9

0
3

Rng今次打私家雞fnc
會唔會好似舊年we咁

3點輸出點黎

3係點做出黎

四強uzi會屌打佢三場
肯定喊死

點打到3出黎

Impact 而家會唔會好掛住上年隊c9

3點先打到出黎

NA真係冇咩勁的中路
pob唔係幾得 都仲打到職業
要排下毒先得

護盾抵消左

impact 舉重

食屎狗又有得刷KDA

一定係數據有問題 唔會有3出現

還我s3 impact

係喎真心想知

屌，搵返bio返黎再搵個泡菜中路啦

中froggen一天光晒sup Na 都仲有人

olleh咁撚廢食一個外援 搵番biodaddy啦

諗起銀行簿仔個數字 還可以

我屌你老味車長 連混分都唔識

話哂世界第五 咩刷KDA 比下面好喎

個桶有乜撚野用呀

大清 屌爆佢

olleh吞又慢左少少

呢個wall

come up啦

海燈

comeback

做多左

LETS GO LIQUID

caps去分推下
班友即刻送頭
屌

大c兄

液態隊

大師兄三連殺頂住

throw time

caps:我屌你咩.....

impact算係咁，2次團都大幾個，隊友太廢
前期比人針，幾次交雙招頭又比jg拎，冇tp出黎，每次都輸1,2波兵

食屎狗仲係0死

有冇必要打咁懶刺激咁

邊隊入都比rng 屌打啦

TL隻JG垃圾桶

大清
如果咁樣守贏食屎狗一定又喊多次

其他路咁樣 impact 算係咁啦

502仍然保得住

fnc上路好撚廢

Caps 一唔係度 即刻送哂出去

impact 算對得住隊友同fans 啦

IMT三恥雷我大清

caps 係咪排緊solo q 係咁打字同隊友講 我分推 唔好開
隊友即刻開

一條巴龍可以改變一切

蘇牙屎最柒果陣都冇佢咁柒

食屎狗繼續保住502

集氣
要rekkles喊

pob除左RQ記得仲記唔記得有盾

隊隊都可以輸
就係eu唔得

4強 同 6強差好遠

唔通TL真係有可能反CUP

rekkles is the best ad in eu na

屌你大清玩命

食屎狗唔知會唔會同隊友講唔好死

賓仔戰績又唔係特別差 硬係冇乜存在感

POG 真係廢到癲

魔穿棒卡瑪

食屎狗係時候閃現一打五啦

比起隻中路 算係咁啦

佢唔rq既話d q唔識中

而家大清一定要敢打,佢都唔打就輸緊

點解唔推左中路佢？
隻狗3野都爆啦

4強有s8 1st seed名額
同埋係面子之爭

食屎狗：你地唔好死 等我carry

大面具燒下好過

uzi叫人頂住係為左打輸出
食屎狗就係為左kda

FNC仲贏緊10k

TL收皮啦

pob勁廢

點解要大

真係廢撚到

車長好似唔係好想食DL咁
成日好遲先食

sigh

g9g

wtf olleh:0

仲要比個close up 食屎狗

OLLEH TROLL撚到

olleh做咩自爆?

olleh呢個送頭

屌
完

完

大清

Trolleh

唔好咁痴線啦olleh

Bjersen 同 mithy？？？

屌。。。

唉

NA LUL

完OLLEH POB 呢2個

d call on9到

垃圾pob

win one game to give fan's hope

魔穿做乜9

食屎狗: 9/0/4 輕鬆carry perfect KDA

Olleh含撚啦屌你老母

Trash Liquid

olleh成日等dl就死先吞
on9

Rekkles 真係幾時kda都咁好睇

成場d marco 得啖笑

好肉酸呀

我大清

IMPACT不如返SKT啦

我覺得POB 係廢
但OLLEH係好似專登去送頭

最後olleh個下自殺

北美慘被泡仔逼害

Na係RR之前係LCS契弟

仆街 隻中路好撚廢

雙大依家好撚想喊

olleh 開親車 都送頭 食又食得慢 比人打撚左2秒先食大師兄

olleh同pob

NA垃圾

Olleh+Pob 世界級

kda 靚到呢

大Ching次次國際賽Group就出局

食屎狗一定覺得自己又carry

Pob今場做過咩？
食屎狗今場收曬頭這洗底

4強幾時打

DL賓仔IMPAC廿3個盡力啦
另外2件去食屎啦

屌你老母死車長

明明人地都退緊 olleh仲送上去
下季換左中sup 啦

星期五六

今次都唔關佢事
隊友...

Impact 唔搭車唔會飛啦

中路卡瑪係保排黎炸 混分混好d啦pob

Dl直接去fnc啦

食屎狗真係carry喎

uzi會懲罰rekkles

caps同broxah笑晒口傾計

真係dklm
晒我時間

OLLEH開車送隊友死
200IQ真係死撚左去好過

然後第一圈就俾rng屠

POB OLLEH一齊躝

食屎狗對RNG仲保到KDA 我改口叫佢食屎神

唔送仲有機正面打
真係癡撚線，勁似平時啲台狗送頭

三恥得賓仔有貨交

出魔穿 想自己做輸出

Dl真係悲劇英次次最尾果場輸先出局

Caps係值既

200IQ olleh死撚死佢啦

Caps

Karma 前期完全比唔比壓力caps 等佢可以任走其實係戰犯

TL第一毒瘤一定係200IQ

一陣公開簡隊打定點

Impact 入場入得好靚

下路唔拆得要一PAIR 買

olleh 隻青蛙真係送頭蛙黎

卡瑪係咁RQ 唔用RE團盾保

uzi打kda之鬼
會唔會5分鐘俾uzi射爆塔呢

黃蛙黎

今場cap roam爆上下 pob係度做咩？
中塔都未推到

食屎狗去馬果陣

咪又係靠caps

今次msi嚟講 Caps 定maple?

想知Reddit 啲人點講

車長自爆做乜鳩 唉 屌

caps個樣開心到

可能佢同impact講韓文

其他人聽唔明 跟唔切😎

十足十啲人睇攻略抄玩法咁
不得神髓

呢場真係冇野講,太多野屌 中,sup

Maple troll左幾場

caps一打五都話靠食屎狗

DOUBLELIFT次次都走唔出Group Stage

兵數仲要差唔多

線又唔夠推，又唔出banner留caps，比caps不停roam
出魔穿又唔知做乜，出死帽堆高ap加強個盾啦

係咪抽4強?

旅行青蛙

又有得睇RNG撚FNC

pob 隻卡瑪

CAPS都係啦

RNG實揀私家雞FNC

唔洗睇都知RNG簡FNC啦